［值得一睇］北京限狗令

帶返頭盔先條片係講普通話 亦都無字幕
拍片既係一位移居海外既華人

片入面有介紹到「限狗令」既由來、影響等等
甚至借「限狗令」一事指出支那國既法制問題

雖然呢D事情暫時與我地無關....
但假如香港有一日真係被中共全面統治 到時呢D事就會發生係各位貓奴狗奴身上
所以真係不容忽視

養寵物都關政治事！！！

為左香港 為左未來 為左我地各位主子
各位要一齊抗共 一齊光復我地既香港

但係呢度好多狗肉撚支持跟祖國法津恢復香港食狗權利...

大陸狗肉價格急跌，可以搞狗肉放題